有心人請入：如何見家長？

我女朋友今年升大學，如無意外都入硬。但係我就讀到高中就冇讀，宜家返緊part time，儲緊錢進修，但問題就黎，識左半年，差唔多見家長，不過驚佢屋企人唔接受我，我應該點好？

執好個樣
入屋嗌人
禮貌行先
餐桌禮儀

送份見面禮俾佢地 生果又好 紅酒又好

仲要俾佢地覺得你對未來好有計劃

百佳 白蘭氏雞精 又唔貴

plan定未來五年要做咩 問起要答到 答唔到一定會覺得你係mk仔 係咁叫個女飛你

其實都應該問你女友佢兩老為人係點